Captain Marvel RT Tomatometer:81% Audience Score:32%

成個人on99咁
入面啲comment分分鐘好睇過套戲

有條友話
"30k likes 30k dislikes
Perfectly balanced as all things should be"

同之前連登個星戰post一鳩樣

平時一講女權左膠就屌晒老母
今次就開心討論咁快開到3

你話你支持開女權左膠嘅ok
但又要反女權反左膠 又要入場支持